藍店 智諾多元教育中心

1） 呢間琴行導師質素差，上左幾個月，學完好似冇學咁。教琴miss不斷係到禁電話，只掛住覆WhatsApp ，冇心機教。

2）時間上次次都有輸蝕，明明報左學60分鐘，但次次實際只學得少於45分鐘，導師次次都提早落堂。已經轉過數個導師，但情況未有改善。

3）導師時間難夾，見d條文唔係7日前取消堂數又要白白比錢。

花都廣場日本城隔離

#藍店